鍠疤大戰完場之後次次都係得一個話題

邊隊黑哨

樓豬廢鋒

有誤會？

連母會都唔要樓主了

豆蛇 降火未

除左黑哨之外仲有咩可以講

矛

空門出界

頭搖又尾擺 空門出界

welcome to lihkg

禾世三

曾經

都係嘈邊一邊黑啲

空門唔入先最黑
收晒錢

你都勁過既
曾經

豆蛇早啲訓

個往有冇試過有一場係唔嘈

論實力蝗馬次次都輸就唯有SPIN去講黑哨扮正義之師
可惜而家連登都唔BUY了

唔buy你班疤狗仔就真
次次都輸真係得淡笑 唔講以為疤贏咗

黑撚左人地球空龍抵你和啦鍠狗仔

真係得黑哨可以講

飲啦仆街